做左48年人，你問我答

好似無人理你

點解會破產？

幾時破產

有你咪夠

廢事提

可唔可以問唔關於破產既問題

依家生活點？

但係你唔破產就無左存在意義

黎緊有咩打算